香港人喺IG發起#Weapologize 挑戰有無得諗？

參加挑戰既人要手渣住一張紙
寫住 We apologize about Wuhan Virus

再講出以下說話
“Hello everyone, we are Hong Kong people, we apologize to the whole world for all your lost. This is not covid-19, this is Wuhan virus, we are really sorry about China what to do with you. .”

tag你三個朋友 connect全世界

on lun 9

點解呢？等國際制裁多啲人知係中國搞出黎 有咩唔好
係咪咩都唔做 做冷氣軍師？

香港人又放棄自救機會 仲話要美國幫手

你都可以去裸跑 make noise 等外國覺得香港人係痴線 加重制裁
點解唔做? 冷氣軍師?

咁樣做可以令中共無面 又零成本 咁都唔做

On lun 9

裸跑會比人睇蝕 呢個挑戰0成本 點解唔做？

唉算啦香港人自救都唔肯 等攬炒啦

直情話係Chinese啦咁先可以搧風點火

多鳩餘

on9

We apologize to the world for producing retards like 樓主.

最後果句咪有講係China

你個challenge仲柒撚過裸跑

國安法一過左個個變晒無膽鬼
做少少野落中國面都唔敢

on lun 9 咁應該係中國人道歉啦
做乜要幫人道歉 傻撚左？

點解要幫7婆嘅失當道歉？
點解要幫中共輸出病毒道歉？
應該係要比世界知中共輸出病毒
同埋香港傀儡政權配合攪倒全世界

有咩咁柒 既然中國唔道歉仲詐唔知扮唔關佢事
咁咪香港人代支那道歉
等全世界知道佢地既醜惡囉 咁都柒？

依家唔係話有冇膽，肯唔肯
係話你on9呀

道歉只係表面 裏面係落中共面呀

咁7邊個會做

有冇腦呀。。。
我哋apologize咪即係間接認自己係中国人之一囉
醒少少啦

屌你老母武漢肺炎關我地香港人撚事呀

你唔順手去幫黑警道埋歉 on lun 99

人地最樣衰就係搞左隻virus出黎
死左10萬人唔認錯
全球人好不齒
你走去幫中國人認錯減壓
Jm9

cctai 軍師

好撚戇鳩
咪撚再兜

We?
are you kidding?

算數啦我都係唔參與政治了 比個好提議點知無人贊成仲圍屌我
都係落街搵民建聯攞津貼食下大快活算 😅😅😅😅

又喺度鬥黃
算數啦係咁

按樓主logic
幫黑警上網道歉可以落到黑警面
Pprb多謝你

What's the point on9

屌你老母同中共好撚FD呀 代佢SAY SORRY?
ONL9

痴撚線
個毒明明係支共搞出黎
佢地都未撚認錯 我地走去認錯 ?
過左國安法姐 唔係真係當左自己係中國人阿

隨便你啦

唔好偷換概念啦 全世界都知黑警既問題
但武肺喺全世界好多人比人蒙蔽左以為唔關中國事

你呢個完全唔會係好提議！

依家啲波台狗折墮到cctai都要扮埋

自認支那人咁戇鳩

代佢道歉=自認中國人？
咁我代沖繩人講 叫琉球獨立果班人收皮
咁我又係沖繩人？你都低能

乜都無做錯成撚日sorrysorry

係都做小粉紅幫手整大個火

外國人理鳩你咩，代人道歉咁戇鳩

同另一位專業認輸師同出一脈

人地唔like咪會變倒火水lor 外國多左膠 到時惹人反感反而不利國際線

你係支那豬你咪去道歉囉弱智仔

認支那人

屌你 用香港人個朵道歉，支那武漢肺炎又入我哋數？
關我撚事呀

你叫我地去撐警集會，跟住唔去係冷氣軍師？

樓主tvb打手

開香港人撚事咩屌你老母

諗起個畫面都覺得柒

兩件事黎 今次我係真心為香港做返啲野 幫香港喺國際上加分

點解要咁貶低自己

屌你個閪 搞革命走去講sorry

Push

on99 做錯唔係我地

咪做柒事ok?

好彩仲有六位清醒既巴打😀😀😀

就係關中國事唔關我地事
你會唔會去外國forum叫外國人做呢個challenge？
香港人同外國人一樣咁答你：支那事關我撚事

on9
樓主 'what to do with you'?

鄰国病毒關我撚事？

屌你老母la
用個豬腦諗下
你代支那道歉
人地只會當香港有份累死佢d人
同埋幫支那緩和外交戰狼既壓力

會覺得香港抵撚死
唔想幫香港

有得諗wo
樓主快啲upload
之後再貼個ig出黎
我地一定幫你like爆佢

Hong Kongers Weaponise
We want our guns!

覺得咁樣外國人只會加重混淆香港人係中國人呢樣野
如果係酒吧有A打B, C出黎做架兩，咁C就比A打左一下，會唔會B走出黎代A向C道歉？B緊係出黎屌鳩A打佢再打埋C架啦
Sorry for 19999
你與其話代中國向外國道歉，不如用香港人呢個身份譴責中國輸出呢個病毒

On99

點解冇啦啦要揸屎係身上面？
人地有搞到全世界關你咩事。

咪撚講咁多啦
第一個貼啦巴打

關我地撚事咩我地又唔係中国人
係做都係屌鳩中國啦

係中國做錯，點解要香港道歉

好撚on9，樓豬係床到碌左成日以為諗到條絕世好橋
點知一擺上嚟先知自己幾咁反智
柒定仲要發晦氣話食大家樂
cctai平均年齡究竟有無14歲

傻系樓主

on𠹌鳩 冇做錯無啦啦apologize 啲咩？仲要係用香港人名義幫武漢肺炎道歉？間接承認我係中国人呀hi？

拉

屌你老母啦我頭先有簽名支持民主黨街站反國安法 咁都唔黃？

痴撚線，代支那人道歉，冇病呀嘛
佢還佢，香港還香港
你唔見台灣會咁ON9代支那道歉?
日本韓國會唔會幫支那道歉?

衝出嚟認做中國人？
訓醒未呀？打壓你嗰啲就係中國人呀

應該係sorry for冇推番CCP?

俾機會CCP佢搞到全世界咁, 希望世界STAND FOR US?

on lun9

on lun9
又唔係香港人做錯
點解要同幫仇人道歉？
係咪想世界以為係香港人播病毒
搵你來出屎橋？

人地話你on9，唔係話你唔黃啊

屌你老母死豬閪tvb打手
無lala問人自己黃唔黃

做多咗la 垃圾五毛

有做。好過無做

人地有話你唔黃？
人地只係話你條橋on9姐

好明顯係潑火啦
乜咁難明咩？

佢profile 個個post都係波台
你竟然串鳩佢係cctai

用文字應該會好D

我睇tvb但我支持香港自決

多謝巴打明白我
可能我表達得唔好惹人誤會

呢樣就係樓主既目的
既可以同世界講香港人衝出來認中國人
又有機會令人覺得病毒係香港播

佢on9啫 都唔洗咁話手足嘅

咁你唔係要apologise，係要blame china
唔好搞到我哋變咗支那人

yes 加速主義

咁係咪要我地代埋藍絲掉磚掉撚死清潔呀伯道歉？

驗腦 thx

要講ccp可以慳番同左膠嘈
易入口
講 Chinese 又扯去種族歧視模糊焦點

點解係代佢道歉﹐你都on撚9
係都指責佢啦